條女一嬲就唔會覆人係味好正常？

佢番左大陸但收到wifi, 但搵佢成晚可能覆得一句
每次一嬲就可以乜都唔理，好似約好哂啲野，佢會話同你嘈緊叫你去做乜啫又或者話唔去之後就會失蹤
啲女人係味興咁架

以我識你條女咁耐, 佢對我唔係咁囉

佢去左沖涼 陣間叫佢覆下你啦 等等

實會係咁

陣間佢覆你, 你咪問下佢囉

帽咗正常啲

大陸連whatsapp都block撚埋啦

不過人地係唔想覆你姐

我男人都係咁

咁好心就咪激親人啦

唔出街正常呀
唔通你想佢當面閪你咩

我都認呢排我過份左

知驚知錯架喇

有咩方法可以氹番佢啊

我信佢唔會帽我

巴打你又咩事

唔覆機正常嘅 我都係咁

所有雌性生物都係咁架啦

發得太多傻仔脾氣 但因為呢排冇乜點見先成日發脾氣

同是天涯羅樂林

嬲左仲點會想同你講野